İnternet ortamının seviyeli ve en güzel sohbet odalarına sahip Kelebek.Org bağlanmak çok kolay ve tamamen ücretsiz. Kendinize bir rumuz(nick) belirleyerek [kelebek sohbet](https://www.kelebek.org) sunucumuza sizde dahil olabilirsiniz.
